我蓋世寶吊老母同大家拜年

🎉🎉🎉[福][福][福]Ching给您拜年！祝您财源滚滚，幸福颜开，事事顺心，[福]从天降，福满全家[福]

多謝樓主
希望你今年都開開心心，萬事如意

今天就是年三十了！我在这祝大家新年快乐！丁酉大吉！
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨㊗💎恭💎㊗ ✨🎾
🎾㊗💎发🎎财💎㊗🎾
🎾✨㊗💎喜💎㊗ ✨🎾
🎾✨✨㊗💎㊗✨✨🎾
🎾✨✨✨㊗✨✨✨🎾
🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾🎾 身体健康 😊财源滚滚 😊心想事成 😃万事如意😊[抱拳][抱拳]

希望踏入雞年雞神教你認清咩先系雞

咁架純cjer要多多指教

蓋ching支那仔

黎左香港>7年

屌，假蓋清
自膠

真既，屌

Ching你做乜春

春節 咪做節囉🤷🏻‍♂️

希望黎緊清明重陽有機會拜下你

我屌你老母

泥ching頭七就收下口啦

死返x登啦

屌你 收皮啦狗

過幾日先幫佢開年

dost好波

祝大家新年快樂 波馬贏盡

佢報夢俾我叫我叫你小心啲

回魂？

sun lin fly lok

蓋清

收到了